代問：同男朋友嘈交，有咩方法和好

代問：絲同男朋友小事嘈到火紅火綠，9百年前嘅事都摷嚟嘈一餐，爭在未大打出手，現在各自返屋企冷靜中

我建議佢一言不合啪啪啪

感建分

扑嘢

所有感情問題建議_ _

睇邊個錯 如果真係自己錯嘅話咪主動認衰先囉
仲可以有咩方法
大家為啖氣 死都唔肯認錯先嘅話 就分手啦
今日唔分遲早都會分

如果真係小事是但一邊認個低威咪算囉，唔洗搞咁多野啦

兩個都硬頸

咁你朋友係咪想和好先？

真係好小事。為邊個洗碗嘈

咁小事都冇人肯認低威

洗碗嘅時候另一個幫佢含撚
咁咪無事囉

咁有排都未洗完